[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (686)

拿模角大 大波

PO霸我屌你

想睇gel頭神跡

角大苦主問樓豬拎返錢

助攻王正花

美職真犯賤..嬴一球就縮..比人追和先肯攻

角球王今場點睇

10c 沒神跡

樓豬Gel頭狗

達拉斯入多球我生吞地球

10c

block 樓豬

10C

戴撚毛剩係買左上盤

垃圾收番埋啦

半7 55'9c
咁都驚? 唔好賭啦不如

沒魔咒 我屌

濟州聯[-0.5/-1] 近幾場踢到成pet屎咁都讓到咁深

主場好似未開番 仲係無觀眾

10C 搞掂,今朝美假正氣

屌你老母 大波未啊

剩係中左頭埸多倫多上盤+11.5S

依埸都係串多倫多

派9527 買乜輸乜

撚毛入，ok?

串起左角大 等緊拿模絕殺

派我

又等絶殺，美國佬NBA式最後一擊

sausage呢

我到依家都未派正花 要派番佢先

收到啦

樓豬又贏
賭神牙

樓豬本來係我

本來我係李+x個仔

好嬲 真係好嬲

達拉斯快啲同學入多球

搶1000

開大波我同你地22個人講我係雞啊

下次到你 幫我助攻

1000

和波踢黎把撚啊

會唔會兩埸絕殺

蔚山現代好似唔錯咁 近8場不敗

拿模讓下你地咋 準備絕殺

1001

想派9527

做乜鳩

大波

感覺會絕殺

有無人一齊過隔離屌柒條友派9527

我搶了

冷帽絕殺派100

lm

要了

我我我

候斯贏波派100

Lm

都好

我

快絕殺 好想抽

25

屠柒角大2x1派me？

峰

好似買左500

講你又唔買
我地一齊去賭場啦

300

沒人派我,沒得賭了

LM

鳩毛絕殺到cut你j

入多粒

拿模又半主和波

1-1

戴撚毛真係永久BLACK LIST!!

又輸

半格 cashed

又豬

今晚大把機會啦

無家用了

正花你大波？

你摸過？

唔好再刺激反cup子
佢都未摸過 普巴摸過

2場美職都開細波 點賭

600>1200>1500>1000

普巴連波都搶埋

俄羅斯主勝 紅牛主勝

買定蔚山現代先
一陣又轉一球盤on99

俄佬無料到

咁大獲
咁墨佬呢？

球探app已死？

墨佬上場留哂力姐 今場唔敢再玩野
話就話和都出線 寧搏墨佬

葡讓客
紅牛主
墨佬主

墨客

紅牛咁有信心？

仲有幾多個奸夫

你地...

allin賓洲聯盤算

手足好生面口 識唔識熊蛇

same

咪咁啦

400>700>1100>700>1200>1500

利申, 上個月3000>2000>1000>0

德國u21盤買唔買得過

LAST場分組寧願唔買

200>3000

我果3000都係200上去

長毛

Jj聯都買

1 2主盤 3主fg

1客2主

9:05分果場全場2腳中龍就係入果2球
其他時間喺度gea

好難玩

似下盤，半隻

先買蔚山
華拉倫加下盤有冇同路

近排買乜輸乜

信念

我又係喎

近排買親角都輸
戒角一身輕

光州入未

病態巴近排去左邊

光州w

角爆 半大細爆 盤全走

畀我贏下錢啦馬會

640上兩萬系列

笑死

睇開d 會得到更多

返工 之前無返工就日日賭

呀豬呀狗開CHANNEL 派錢 影張640 話贏 2萬 真係笑4

佢真係派既話知佢贏幾千萬

派錢都俾人jer好慘

冇人鳩噏既

就快月尾 捱多陣找完卡數有得賭波

賭完先找喇

識玩一定係等馬會同你找數

千尋巴

害人

合理期望嚟
只不過未實現過

andy?

呢個post識書包咪得，識咁多人批柒咩

in神牛i trust

手痕落馬會搵妹妹買10蚊3x1先

聽講你依排贏幾多 派錢

收埋晒中左果啲大飛

yo

熊蛇

開喺吹水台 入到去d人連9527都唔識

10蚊系列：
全南和客 蔚山和主 濟州和客

2串1輕鬆過關系列
打鐵佬大波加現代上盤

因為冇野做 決定開波夢3個字落馬會聽下啲阿叔鳩up

同啲廢老迫

博濟周反底

我買左 但熊仔都買左 點算好

和主 主主 客和

濟州反唔到底可以解散

墨西哥角大點睇

解定啦

濟州紅鑽兩隊踢完亞冠返嚟好似是咗屎咁

連中2次伏，今次不了

反底

今次不了 普巴

熊仔買左你想點反呢

濟州=韓職紅鑽

無錯

對晒

岩岩係旺角行去食野比ffg啲sales追左我成條街 係咪我太毒

個客好穩

韓仔台block左外國ip仲有咩網睇波

我all in左

如果捷克贏唔到丹麥
德國輸波就會出局

如果捷克贏到丹麥（唔理贏幾球先）
德國輸多過兩球就肯定出局
應該穩陣行先

仲有個光州w叫下既

Lm熊仔反底

鳩買姐
1場都未必中, 何況3場

半全場又唔係真係咁難賭既

暫時淨係買盤先贏到
角 大細波 乜鳩都唔識睇

等聽日架仔波 一間入錢先

戒賭啦

有盤夠玩
戒賭難過戒J

買盤贏先要學識買下盤 我老豆教

韓 場場有正選傷同紅

韓仔大家半場hea吓唔好入波ok?

賭波世家

佢鳩嗡就叻

青出於藍
千尋巴

JJ聯會反底的

雪炫都出濟州

係就今個月唔洗輸到不賭啦

打鐵佬個陣想點

已買

我發覺掉轉咗
我和主係濟州, 客和係全南

16:29
過關 入球
大細
3X1
星期六 1 濟州聯 (主) 對 浦項制鐵 (客)
大 [2.5 球] @ 1.65
星期六 2 蔚山現代 (主) 對 仁川聯 (客)
大 [3.5 球] @ 3.60
星期六 3 FC光州 (主) 對 全南天龍 (客)
大 [2.5 球] @ 2.00 $200
$200.00

有咩問題

頭場大球世界膽

已買10蚊 比個馬會妹妹笑鳩我

原來條飛中左有1.9k

濟洲聯讓和

落飛落到,睇黎客隊個陣真係有問題

頭場大波上盤兩登,鄉土號出發!

晏就買2.16水
宜家得返1.83
落得咁勁有冇事架

瘋哥要左客

大船起航 有熊仔 普巴同雪炫

派?

可否講下

要加注了

同上場大炒個陣差唔多完全唔同,
最重要既係上幾場都有入波既18號放左去後備,出左個WIKI都查唔到既FW,唔知勁唔勁,
然後平時個正選門將後備都沒,出左個長居後備既門將,

中晒再講

大球上盤全線啡格,中9硬牙!

個龍係青年軍,u18黎 第一次出場

1.76

打鐵佬打假比濟州反底

協議波

頭場 4 5 6球

Btw落飛落到好似贏梗咁

半一盤1.76

大戶

唔出奇
連輸幾場兩隊高層傾掂數都唔出奇

而家補番兩皮打鐵就穩賺10%

如果主盤 2.16 入手
客盤 2.1 入手
真係正過收息

Lm求派

主贏一球呢

All in下盤 咁落飛 贏撚硬

上盤贏半 下盤輸半 都贏呀

都賺0.05

贏5%

5%

大蛇 中左派我

買4萬 收4萬1 梳 唔識計數

0.025呀

下盤練心區

我既安答們 在哪

弱智輝

在心中

近排有隻假分好旺,你地兩個可以鬥下

Block哂

梳 大意了

仲未入波，上盤已死

有冇ching有link

邊個報假分旺得過我 同我出黎！

仲未入波，下盤已死

完場應該係0:0

1:0

勁

???

？

兩隻同路

報分狗大戰

quote還quote,唔好quote埋個假分好嗎

block左假分

上盤無啦無啦

鬥廢

下盤

六點個場 半主有冇同路

熊仔反底

主禁屌

原來就係你 唔好報假分啦好心你 狗黎

假分兄弟

互咬

院友

365先係預言家，幾時拎黃牌都中

咁樣落飛法真係得韓假會有

蔚山果場讓咁少？

細波

主羊硬

00
ok?

高水細波穩到

半細cashed

又開始反手了

難分真與假

岩岩急住買 諗諗下最多得半格咁

求派

買左下盤既個心應該好定

成班反手 一係就假分

食撚飽韓燒就射下波

蔚山個場又回又跌

進了媽的

呢次好似真

真？

真1:0

食撚飽啦

365韓國波報咁慢

認真我不是假分
我是預言家

唔該繼續入

濟州
啪啪啪
濟州
啪啪啪

好多反手

上盤GEL了

濟州fg easy cashed

真正買細既手足慘

連你都反手GEL,波POST可以改名了

客隊會追番1球

gun左

場場cashed

濟洲個勢應該會入多一粒，上盤gogogo

馬其頓贏唔到

比人絕殺

入多粒啦兩隊碌柒

廢鐵無啦啦收起幾條友
真係似傾掂數比濟周贏番場

兩雞2.1

G持 冇買但睇好大波

我買主勝的

踢球的最終目的都是錢

我買讓和更加無所謂

咁進取
以為係+2

全北廢車

12M
搞掂
客隊

?

客12M

客12碼

半一下盤12M必MISS定律

MISSED

爽能到

客隊

中柱

我個半大呀

搞掂

Missed

中楣

以為搞掂半大

半大啊

佢地未射就慶足

真係協議假波

1:0/2:0 99.9%

利申返個立場先
讓和&大波

買左好大下盤

搞掂！

跟了David互含尿

上盤竟然咁輕鬆，訓醒就1:0

笑4

呢幾日買波係咁輸12碼
黑鬼，高士路，濟周
好彩今次唔入

蔚山又回飛

搞掂

半細gel

買半主見到12m當堂嚇一下然後得啖笑

蔚山細波有返1.72

頂住半主 再頂住主主

主隊禁住屌

攪掂

開波前應該上到2

睇個勢主隊禁屌好快入

客隊D戲不錯

濟周半場入多球等我個心定下

半主 好波

點搞第二埸

頂埋個主主啊

預感下半場主隊456

仁川國際機場

暫時仁川聯下盤

主隊渣ga
半場得一粒

現代大波波

蔚山入唔入手好？

有即場,急咩

臭西狗會光州無盤

現代 天龍第一入2x1中頭5抽1派100

和波

現代個盤好吸引

諗住有盤就屌光州

買雙🤘

ok lm

冇錢食飯了

賣左隻兔佢未得

18:00現代9.5大
正水

$16買到豬柳強啦

仁川有無同路？

點樣會整到負數

跟

2.讓和@3.2
X
3.讓主@4.7
輕鬆過關

睇住光州慢慢漏走。。。。

賣電話

買現代2.5b

點樣做到負錢

驗袋上盤中能硬系列

上吧！

淫村

求慰山半大全大

全南天龍2.5b

現代加油

2.5bs

仆街廢鐵就換正選前鋒出黎

現代1c快到

廢鐵2.5s頂住

現代快快手全大

收皮華角大又中

蔚山11c-10

1c

No gel

跟咗華哥9.5b

現代半主頭5抽1派100

留名

濟洲空門中柱

欣賞你自爆，我就唔派比你

9527

屌你老母臭閪忽得鯨

蔚山差d

現代 主勝9.5b
全南 客勝2.5s

濟州聯 2-0 浦項制鐵

Goalllll

出個ON9龍出黎,仲話唔係收左錢
2:0

濟洲

頂實個主主

廢鐵真是假能到

高水上盤正撚到

現代得我要左角細？

第2球,龍門禁區傳比對面,空門直入

JJ

香討30k 飛

鐵換龍門

買左咩？

大蛇要咗細 咁我補番注

浦項假到呢

做埋d小動作

2:0 完99.99%

比時正選個個連後備都沒,最多換個更廢既出黎

打鐵佬串現代

9.5細？

30k仲串on99

FC光州 1-0 全南天龍

角球可以開比自己帶

0:3

goal

3:0 =.="

濟州聯 3-0 浦項制鐵

2串1巴打rip

我個細波

換完龍 咪又比人入

屌

2.5大 cashed

廢鐵屌你老母

垃圾龍,3球都關佢事

光洲天龍互轟啦

協議球

好彩我兩舊
30K果位

Jj聯中楣

蔚山快手半全大啦

JJ三球都係同一個人入

買左1k

上香討安慰下條友

仁川fg

屌你濟州下場先反睇唔得嘅咩

濟洲頂實

C

對面特登個換個副選陣出黎比佢反底

第3球唔是黑鬼喎

即場角大OK?

見識到協議波
無啦啦用個後備龍做到咁出面

現代果場入波未

我睇球探嫁炸

想見識下 有圖？

我地重溫下香討大戶2串1

9.5b已死

by香討

原來仲要射失點球呀 假到咁出面

上地府十萬

睇人輸錢真係最能開心

仁川開個半主半客黎啦

除咗恭喜 都唔知講d咩

30k

假波又點，赢就得

條友好似好勁咁
但一輸錢都犯賭仔老毛病
想大注贏番之輸果啲

陣都唔睇買早飛

現代全格派300 頭5抽1 走數輸到仆街
easy

^_^lm

KN

Me

係-16

對面全後備就估到假波啦

Lmlm

Sor

巴打贏好多

嗱,可能最後假到極緻3-3追和呢
之後串番轉頭呢

求巴打一定要中派me

終極假波

im

一日未完都唔好gel呀手足

你估南美波咩

現代細波

廢鐵仲係唔換18號出黎

仁川入未

中成皮先派300

今晚買咩好

嘩 有親呀?

又話戒

人地贏錢老奉要派？

痴線人地派幾多關你咩事

派哂成皮比你好無

有得派仲想點

好悶

龍比粒啦龍.

派我了 lm

現代入未

lmmmm

call g

LMLM

濟周高層:喂我隊波連輸四場啦，再輸真係比球迷放火架啦，今場比下面我反下底啦，下次你有難我實會幫番你
廢鐵高層:一球廿萬，再加三隻女團雞
濟周高層:deal你老母

講到派錢係應份咁,欠左你咩

高士路燈水

仁川聯 半和

睇黎破燈

城男fc呢隊賤種好似又可以上返黎

入未現袋

cup子成日叫

真大蛇是事後但不派

me有正花 唔駛call了

製鐵追兩球俾我輸半都好

現代半主已死
撘緊lift上天台

買左主和客和 求繼續燈

又爭我d女

現代3c

屌你濟州咁勁既
我買你讓和炸屌

加油刷c呀

FC光州 1-1 全南天龍

光洲11

今場係對面太廢

光1:1

天龍大 仁川下盤

現袋入未

3c

現代你地入波還入波咪刷角

1:1完全埸thx

天龍-1
即場蔚山主W

最唔似大波個場開半大

不了 一定開大

現代做乜鳩

海外馬要了解下

唔好呀

但全南天龍呢隊最興半大全細

not this time

G支

一係我羊 一係你豬 你揀

天龍世界第一

買左 斷癈鐵細波

盤都唔買

笑撚死人咩

天龍冇撚半2全2PLZ.上次伏我一次了

收皮狗肯定來至潮州

屌 早知買天龍半大 買個戇尻現代半全大

一定唔會 開硬大

兩場揀撚錯現代大波
輸死了

佢呢D 100笑50既自信係邊到黎

韓k定律
似開大既開大
似開細既開大
強強對疊開細
強隊對榜尾妹下妹下

屌廢鐵追2球啦

現代識入波未

現代肯刷角未

天龍個場冰封入球啦 屌

邊有早知架...

不了 下盤頂實

和都得

8.5s

現代仁川 快d NBA啦

1-0

現代goal

現代goalllllllllllllllllllllllll

驗袋易能到..

現代1:0

現代終於1-0

Goal 差一球

蔚山開半和既話,買角大試一試佢,博佢下半場要好後先入到波

345對面啦袋

斷癈鐵細波

不了

字都未打完就入

屌終於入

要留了

1.62又唔想買想等高水先買 點知就咁快入左

光洲天龍是但入多粒啦

me too

驗袋,啪啪啪
驗袋,啪啪啪

夠竟同你對咗幾多埸

蔚山現代 1-0 仁川聯

現代！goal!!

蔚山大袋攻到啪啪聲 淫k聯半場都過唔到

一早留左

入多粒啦

邪不能勝正

現代 正氣波
長撐

希望兩位巴打都派得成

2場姐

今朝場美職又係咁

C呢

現代好波

一日未完場 你唔好咁老定

Ulsan都閪都同我頂埋個半主please

D CD-ROM又開始幫人GEL

天龍 cuped

天龍2-1

半場大波

FC光州 1-2 全南天龍

刷角啦屌你老母

製鐵追兩球是夢嗎

唔信3場大波,一陣落去馬會禁張細波飛

天龍大波已開

以佢咁既陣容的確幾難

天龍贏左城陽茜丘

屌你啦 天龍咁勁就你入先得唔得啊 斷我過關

全大已死

屌佢老母冇睇陣一早買咗

刷角呀

蔚山7.5b有1.67

封咩盤

幻覺

長追天龍大波

角大已死

原來波呀買左天龍細波

我都係

半主 有純男友

補2分鐘

蔚山11c-8

冰封完場

陰公 香討個3萬蚊2串1飛

入300秒輸200，唔想賭了

s

訓醒 咩環境濟洲

3-0

30

係天台了

垃圾制鐵

假波送分成功,3:0

麻煩tg acc no去 kasumi93

恭喜手足

濟周最後連龍都上埋去頂角球

串得起

Tg左留個cm係到
之前派試過有仆街冒認

泡菜波仲假過日乙

應該冇人認係我

刷角啦

9.5b 已死？

cup子係185靚仔 利申識佢

濟洲場波好無睇 訓左

再追現代下一球
有冇同路

兩場主和客和

球探係咪死app？

會讓和 自己諗

9.5s頂實

有冇人派我

用番舊一個VER,最新個個

打錯字?

平半轉平手多大波出現了

2 : 0 @3.48

屌你老墨回到 蝕曬水位 早買早難受

派埋我得唔得

買左光洲w

羊羊你出現未
我就黎要過馬交就要星期一先入到

點解無我

下次快手d

現代下隊入追唔追得過

JJ聯個場派左未

抽過

已追

仁川ng
狗會開得即場一定有野

佢勢幾攻得 但佢成日比人追多粒先再反cup

濟洲反底 好開心

無入球通殺

現代2.5b仲有冇機？

有

1915 羊羊你都唔tg我重抽

現代開到大派十蚊

我重創 重注左廢鐵

光洲反cup不是夢

唔駛留
會係之前頭5其餘4個到抽

me

all in左

首循環 全南5:0光州

即係我？

你講過

慘抽中左 唔見人

去左陪囡食反了-.-

跪求仁川大波
主下一飛入

9527 笑死我 真係派左你

新西蘭+2 x 墨客勝 有無同路

錯過哂d派錢
有冇人分我

提子應該想刷入球

照殺

欣賞你有勇氣自爆 就唔派比你

640上幾皮嗰個呀

未中過

客ng

主ng

咁勁

跟普sir

果個第一場都未開就派左

角球呢

今日先追返po 欣f3笑到我

冇了

現代入多粒

欣賞9527

有冇人派我
就黎捱麵包

角球要冰封了

主NG

即場角小

好 再補注6.5s

現代入未？

可能客入呢
Btw求聽日馬水

未度
只知聽日惡玩

普巴

咖哩仔1930唔見人再抽
Tg Kasumi93

買咗9.5b點補角好 7.5定6.5s

不了 無入球好啲

又抽唔中我

Ok!

報驚 唔好停角呀

2:0

全格ok?

隨時準備好

即場重心 客其他

咖哩又中

無了

唔中派我

我先係咖哩仔。。

上次普巴之後冇啦

我上到3k再派你

跟了 希望你唔好嚇我
All in 同著紅衫上天台

9527派未

我仲開心左陣 分d黎

郭妓

咖哩大戰

hi

中客ng

咁都1-1

廢鳩聯GOALLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLL

爽

屌1-1

仁川ng中

痴撚左

仆街

嬲左一下

補主勝係時候

現代w唔w到

贏波走盤

屌 咁都爆我個無入球 再過無入球

下盤
邪不能勝正

準備入角大

唉 我個10.5 9.5 8.5

無入球

主w

客其他叫糊 請不要消失希望

蔚山11c-8 刷啦屌

光州現代要w呀

差咁多粒

4c

係咪呀

6.5s 9.5s 力頂

唔好消失希望..有機既....

6.5預左爆

好想派

6.5B
食能柒滑系列

好想比你派

2:1

點搞呀現代

普巴派埋我

兩場完場和 抽兩個500

派我
頭場重傷

點撚解呀現代
入佢老母波啦

我！

大袋

現代全格抽2個

快手入喇

我了

今次一定要抽我

-3有希望

刷多幾隻角

角大？

做咩撚野1:1左..

現代一撚定要全格

現代啊

2:2 留名抽一個$200

l. lm

半都殺啊

仁川下盤gel

現袋快d入多粒

現代求lin

請唔好抽D GEL頭狗,特別係反GEL個D

穩如狗？

現袋

1-2

1:2

屌你比人cup埋

爆冷

我要

hkjc穩如狗

jump

Fake goal

和啦屌你兩場老母

屌冇撚眼睇

打假

fake

on9

好彩

Fake完對家！

韓假? 上半場睇直播 主禁屌45MINS

100% OFFSIDE,沒黑哨

屌fake 現代快入啦屌

到主goal喇屌

gchi

差d爆血管

fake完對家入